msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: obsidion\n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-28 00:02+1200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-27 12:41\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: obsidion\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 437658\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /reformat/cogs/info/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 42\n"
"Language: zh_CN\n"

#: obsidion/cogs/info/info.py:41
#, docstring
msgid "View a players Minecraft UUID, Username history and skin."
msgstr "查看参与者 Minecraft UUID，用户名历史记录和外表。"

#: obsidion/cogs/info/info.py:58
msgid "**1.** `{original}` - First Username"
msgstr "**1 .** `{original}` - 第一名用户名"

#: obsidion/cogs/info/info.py:63
msgid "Minecraft profile for {username}"
msgstr "{username} 的 minecraft 概要文件"

#: obsidion/cogs/info/info.py:70
msgid "Full UUID: `{uuid}`\n"
"Short UUID: `{short}`"
msgstr "完整 UUID: \"{uuid}\"\n"
"短 UUID: \"{short}\""

#: obsidion/cogs/info/info.py:77
msgid "Skin: [Open Skin](https://visage.surgeplay.com/bust/{uuid})\n"
"Skin Type: `{skin_type}`\n"
"Skin History: [link]({skin_history})\n"
"Slim: `{slim}`\n"
"Custom: `{custom}`\n"
"Cape: `{cape}`"
msgstr "皮肤: [Open Skin] ( https://visage.surgeplay.com/bust/{uuid})\n"
"皮肤类型: \"{skin_type}\"\n"
"皮肤历史: [link]({skin_history})\n"
"Slim: `{slim}`\n"
"Custom: `{custom}`\n"
"Cape: `{cape}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:93 obsidion/cogs/info/info.py:493
msgid "Information"
msgstr "资料"

#: obsidion/cogs/info/info.py:95
msgid "Username Changes: `{changes}`\n"
"Namemc: [link]({namemc})\n"
"Legacy: `{legacy}`\n"
"Demo: `{demo}`"
msgstr "用户名更改: \"{changes}\"\n"
"Namemc: [link]({namemc})\n"
"遗产: `{legacy}`\n"
"演示: `{demo}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:105
msgid "Name History"
msgstr "名称历史记录"

#: obsidion/cogs/info/info.py:146
#, docstring
msgid "Minecraft server info."
msgstr "Minecraft 服务器信息。"

#: obsidion/cogs/info/info.py:151
msgid "Please provide a server"
msgstr "请提供服务器"

#: obsidion/cogs/info/info.py:173
msgid "server could not be reached."
msgstr "无法访问服务器。"

#: obsidion/cogs/info/info.py:176
msgid "Java Server: {server_ip}"
msgstr "Java 服务器: {server_ip}"

#: obsidion/cogs/info/info.py:179 obsidion/cogs/info/info.py:254
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: obsidion/cogs/info/info.py:183
msgid "Online: `{online}` \n"
" Maximum: `{maximum}`"
msgstr "在线: `{online}` \n"
" 最大值: `{maximum}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:188 obsidion/cogs/info/info.py:263
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: obsidion/cogs/info/info.py:189
msgid "Java Edition \n"
" Running: `{version}` \n"
"Protocol: `{protocol}`"
msgstr "Java Edition \n"
" 运行: `{version}` \n"
"协议: `{protocol}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:251
msgid "Bedrock Server: {address}"
msgstr "基岩服务器: {address}"

#: obsidion/cogs/info/info.py:257
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: obsidion/cogs/info/info.py:258
msgid "Online: `{player_count}` \n"
" Maximum: `{player_max}`"
msgstr "在线: `{player_count}` \n"
" 最大值: `{player_max}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:264
msgid "Bedrock Edition \n"
" Running: `{version}` \n"
"Protocol: `{protocol}`"
msgstr "基础版 \n"
" 运行: `{version}` \n"
"协议: `{protocol}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:270
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: obsidion/cogs/info/info.py:271
msgid "Gamemode: `{gamemode}` \n"
"Latency: `{latency}`"
msgstr "Gamemode: `{gamemode}` \n"
"等待时间 : `{latency}`"

#: obsidion/cogs/info/info.py:302
#, docstring
msgid "Check the status of all the Mojang services."
msgstr "检查所有 Mojang 服务的状态。"

#: obsidion/cogs/info/info.py:331
msgid ":green_heart: - {service}: **This service is healthy.** \n"
msgstr ":green_heart: {service}: **这项服务健康。 ** \n"

#: obsidion/cogs/info/info.py:335
msgid ":heart: - {service}: **This service is offline.** \n"
msgstr ":heart: {service}: **此服务为 offline .** \n"

#: obsidion/cogs/info/info.py:338
msgid "Minecraft Service Status"
msgstr "Minecraft 服务状态"

#: obsidion/cogs/info/info.py:341
msgid "Total Sales: **{total}** Last 24 Hours: **{last}**"
msgstr "销售总额 : **{total}** 过去 24 小时 : **{last}**"

#: obsidion/cogs/info/info.py:345
msgid "Minecraft Services:"
msgstr "Minecraft 服务:"

#: obsidion/cogs/info/info.py:358
#, docstring
msgid "Get an article from the minecraft wiki."
msgstr "从 minecraft Wiki 中获取文章。"

#: obsidion/cogs/info/info.py:406
msgid "Information provided by Wikimedia"
msgstr "维基媒体提供的信息"

#: obsidion/cogs/info/info.py:412
msgid "I'm sorry, I couldn't find \"{query}\" on fandom"
msgstr "对不起我找不到{query}\" 上范多姆"

#: obsidion/cogs/info/info.py:443
msgid "The bug {bug} was not found."
msgstr "找不到错误 {bug}。"

#: obsidion/cogs/info/info.py:455
msgid "Version: {version}\n"
"Reporter: {reporter}\n"
"Created: {created}\n"
"Votes: {votes}\n"
"Updates: {updates}\n"
"Watchers: {watched}"
msgstr "版本: {version}\n"
"记者: {reporter}\n"
"Created: {created}\n"
"Votes: {votes}\n"
"更新: {updates}\n"
"Waters: {watched}"

#: obsidion/cogs/info/info.py:476
msgid "Resolution: {resolution}\n"
msgstr "决议 : {resolution}\n"

#: obsidion/cogs/info/info.py:481
msgid "Affected: "
msgstr "受影响: "

#: obsidion/cogs/info/info.py:487
msgid "Fixed Version: {fixed} + "
msgstr "固定版本: {fixed} + "

#: obsidion/cogs/info/info.py:494
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: obsidion/cogs/info/info.py:526
msgid "Version is invalid."
msgstr "版本无效。"

#: obsidion/cogs/info/info.py:530
msgid "Minecraft Java Edition {version}"
msgstr "Minecraft Java Edition {version}"

#: obsidion/cogs/info/info.py:539
msgid "Type: `{type}`\n"
"Release: `{released}`\n"
"Package URL: [link]({package_url})\n"
"Minecraft Wiki: [link]({wiki})"
msgstr "类型: \"{type}\"\n"
"发布: \"{released}\"\n"
"包 URL: [link]({package_url})\n"
"Minecraft Wiki: [link]({wiki})"

#: obsidion/cogs/info/info.py:550
msgid "Minecraft Java Edition Versions"
msgstr "Minecraft Java Edition 版本"

#: obsidion/cogs/info/info.py:559
msgid "Releases: `{releases}`\n"
"**Latest Version**\n"
"ID: `{id}`\n"
"Released: `{released}`\n"
"Wiki: [link]({link})"
msgstr "发行版 : `{releases}`\n"
"**最新版本**\n"
"ID: `{id}`\n"
"Release: `{released}`\n"
"Wiki: [link]({link})"

